【絕冇炒車】TVB確認曾回應《環球時報》 重申「公正不偏，不對暴力低頭」

TVB確認曾回應《環球時報》 向內地傳媒表示受「不恰當打壓」

確認《環時》報道 對港媒書面回應刪「打壓」「成磨心」字句

《香港01》記者向TVB查詢《環球時報》的說法是否準確，為何認為寶礦力討好示威者向暴力低頭。發言人確認《環球時報》的報道，但無補充。另外，TVB發言人給予中港兩地傳媒的書面回應，亦不一致，TVB向內地傳媒表明外界對無綫「不恰當打壓」，「無綫電視成為磨心（兩面不討好）是意料之內」，但給香港傳媒的書面回應，則刪除此句。

SOURCE:

CCTVB:我有回應 但回應不是公開聲明
學777玩字眼 仆你個街

同大陸傳媒就話:
無綫電視成為磨心（兩面不討好），是意料之內。任何對無綫電視不恰當的打壓，均不會影響本台公正不偏、客觀持平的新聞報道原則。

同香港傳媒就話:
無綫電視的新聞採訪一直秉持中立、專業及客觀的原則，並確保報道準確及持平。於近期示威及衝突事件中，本台記者堅守崗位，第一時間在現場直播，透過提供多角度畫面讓觀眾親眼目睹現場實況，公正不偏報道事件。

TVB唔好再請打手漂白
又要回應《環球時報》又要唔想激嬲香港人

同蘋果就話冇發出聲明:

【反紅媒】無綫否認曾發網傳版聲明 稱網民狙擊對公司業務並無重大影響

同香港01就話《環球時報》的報道正確

TVB確認《環時》報道 對港媒書面回應刪「打壓」「成磨心」字句

［我想置頂］希望大家入黎望下，想留意返大家嘅風向去左邊

PUSH

TVB已經表哂態 7/28你唔係唔出嚟呀?

任何對無綫電視不恰當的打壓，均不會影響本台公正不偏、客觀持平的新聞報道原則。

TVB：任何的打壓，均不會影響本台的新聞原則

抵制香港央視！

推

push

玩文字遊戲

728

蘋果完全冇澄清返

廣告商睇清楚，你地同cctvb 做生意，一cut水，cctvb 就搵環時搞尻你，”幫你同大灣區居民拜個早年！”

長期合作等如比佢揸住春袋走！

TVB夠膽咁樣回應環球時報

好明顯高層已經被中共入侵哂

唔好再推炒車post

今晚網上流傳一篇以「絕不向示威者低頭」為標題的TVB聲明，無綫電視發言人證實這份聲明是偽造的，其中內容取自今日環球網的報道，包括我們回覆環球網記者有關寶礦力的查詢。

語言偽術，明明寫明回應

Tvb呢間公司真係好嘔心
無論你話自己俾高層控制定乜野都好
你都係一樣咁嘔心 出賣人格
記住你地播過咩新聞

炒車？】TVB：沒有發過此聲明

勁多TVB打手

TVB告我造謠呀笨

入面有幾個愛回家撚

又要回應《環球時報》又要唔想激嬲香港人

NO MORE FAKE NEWS!

需要Backup 環球時報

冇咩必要 共媒唔會驚到刪post

係TVB驚到要誤導人 以為佢冇講過！

證明罷買扺制係WORK !

理得佢點回應
總之狙擊到佢執笠

官媒文章最中意出幾個鐘就收埋 (例如梁振英同志)
已backup

就係因為佢咁回應 證明我地做得啱

不能對TVB低頭！

TVB已經係中共嘅一條狗！

發言人確認《環球時報》的報道

抵制TVB

TVB嘅罪又點止咁少
佢親手破壞香港創意工業咁重要一環已經該執
其他罪狀 大家都有講過

TVB係大機構
想佢死 係好撚難
但絕非不能

巴打各自爬山 各司其職
擊倒一個入屋惡媒
絕對對香港社會有幫助

琴晚光明頂先講完嚟
包生話咁強硬果篇係比中國人睇 但你哋班連燈仔高燈仔無啦啦走去睇環球文匯

啫係話TVB捉蟲入屎眼

絕冇炒車 TVB就是CONDOM

可以留comment

真係好想收TVB皮
點解新聞部可以偏頗到咁

環球時報狙擊寶礦力

痴線

預左

TVB仆街死符合香港市民利益
TVB仆街死符合香港商家利益

抵制你就話人暴力

佢以為呢個字用完唔洗代價啊？

文字遊戲 食屎啦

澄清聲明沒有否認發言人回應《環球時報》時提出「向暴力低頭」論。